目空 我屌你老母

我得一句嘢想同你講：「一齊頂撚住 得唔得？」

目空

佢見到未？

見唔到